間房好多呢隻昆蟲

有冇巴絲知道係咩黎？間房勁多，但唔咬人的

推

煙甲蟲
睇下屋企有冇穀物變壞

甲由仔？
我間房都好多

殼牛大隻左變成咁
屋企應該有堆殻類產品濕左水’吽’出來

唔該晒巴打